搞國航，搞中銀

一句講晒 9月1 - 2 機場見

和平搞

唔止中銀,要搞就全部中共企業都要搞,以牙還牙

中銀容易，國航先煩

集思廣益有咩計

中航大廈